是日晚餐 餓撚請入。。。

第一次食

咩來？？

上面舊包叫肉夾膜，我覺得一般，
下面嗰兜係粉皮。

係邊間

好似幾好食

好有東北風味

布丁
粉皮唔錯

紅磡新開果間呀？

下面果個唔係叫涼皮咩

好心你咪撚再食啦

美味佳旁邊

狗
諗唔到食咩，行過見到就試下呢間

係紅磡呀，但唔知係咪新開，我無留意

又好似係，我記錯雞絲粉皮

係呀附近，買外賣返去食

食對面間壇香山會無咁嬲

茶記？
我諗住好似幾特別就試下呢間咋

食過一次
個陣草藥味好臭

好耐啦
個夾膜上次食 凍既
有冇試過煎餅廚房

我覺得個肉夾膜一般，啲肉好似罐頭吞拿魚肉

無呀，條街仲有好多野我都未食過，煎餅廚房好好食？

我都未試過
獲獲都好多人排隊
好多人瘋狂吹奏

啱啱上openrice睇咗啲相，好似唔錯，但多人排隊就不了。

紅磡地址睇唔到